攬炒吧 全面倒閉中小企 任由林鄭月娥死攬30,000隻狗

你哋乜春都冇 冇槍 冇大炮 日日企喺度根本就冇可能同狗鬥得贏 龍門任佢搬 仲同佢講法治？

黑警：靠你哋企喺度搞革命死得啦

攬炒經濟就是唯一出路

攪炒 搞灣經濟

我就睇你政府諗住保全香港中小企 定係死攬30000隻狗

推